福建獨立覇氣文宣 同我貼哂出北角

福建獨立運動 (閩越國 Hokkienam) 其來自有, "閩越復興會" 一直有小社群製作覇氣文宣, 旗幟設計更是一絕, 相信能為北角社區生色不少!

民族名稱：Hokkienish 閩越民族
中心城市：廈門
其他主要城市：漳州、泉州、莆田、福州、建甌、三明
語言：閩語
宗教：道教、伊斯蘭教、基督教、佛教
主要領土：福建省全境
獨立組織：閩越復興會
主要民族英雄：無諸（閩越國王），王審知（閩越國王），陳有定（閩越國君），鄭芝龍（閩越商團領袖和外交家），高登鯉（閩越土豪，立憲議會議長），鄭祖蔭（閩越土豪，立憲議會議員，獨立戰爭將領），劉午波（閩越土豪，反恐衛國戰爭將領）

整啲簡體字版本啦

其實面旗幾型
我覺得香港建國可以參考下

藍白旗係有啲似 之前連登激讚果支香港旗

借力打力

##xm

哇設計得咁靚
香港整番個先啦

掂呀，留名！

鄭芝龍個仔係明朝將領鄭成功，鄭成功曾經想反攻大陸。

福建人繼承咗鄭成功嘅遺志。

好靚
大福建萬歲

未港獨先福獨
遍地開花

其實你一貼 大陸就唔會比有關消息流入去
甚至落左黎既人都會被問話

該運動比較崇尚 正體字, 所以暫時冇簡體

國家航空公司: 廈門航空

第一支其真係好靚

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

推

麻煩大家入黎睇睇
【香城Online】新自衛裝備解鎖

好勁

哇屌,福建咁快有國旗

Push

靚到可以攞去賣設計

福建比香港走得更前

福建同台灣同一語系 當然用繁體 你唔識野

國宴為福建炒飯

傻嘅都知呢個先係真正目的啦

福建人好幸福啊，仲快過香港建國。

反攻

國歌

勁到無朋友。

支持福建獨立

好勁 唔推唔得
幫你印 貼去連濃牆

真係,6月以嚟好多文宣無論圖定片都可以拎去參賽,仲要肯定有三甲, HongKonger真係好勁！

殘體字先得㗎

唔推唔得好勁

支持

推 貼北角

推 聽日一齊貼

勁啊

拉一派打一派 高明

好撚勁

佢地邊識英文 做多左

光復香港 時代革命

閩國獨立！

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

巴打好有心，幫推十次

光復福建 時代革命

推啊

福建快香港率先獨立

建議 用簡體字，字少簡單會較好。

佢地知識水平低，睇唔明

簡體會唔會好d

Pish

係幾正
但咁o靚 D支那人唔會睇 就算睇都未必明

心系祖國

佢地文化咁高，鬼識讀咁深既字

福建國就福建國la, 福獨就福獨la

建議用番紅衛兵毛主席果種style

整到咁靚

up

簡單啲，福建就福建

push

福建人真係走得好前respect

洗唔洗咁勁呀

Respect

我要簡體字版

整得咁靚要畀多啲人睇至得

整得咁靚

福建國

幫下對方建國先

整得幾靚
福獨 加油

寫中文 d大陸佬唔識睇

厲害了我的閩

In fucking union we trust

你個標誌咁鬼多英文，你想有宣傳效果都難！！

想有效用就用返殘體中文啦！

笑死

閩南話既“福建人“拼音

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

pish

褔獨 被”河蟹”

屌你啲旗又幾撚靚喎衰鬼

我呼籲所有和理非立即放低電話離開連登

福建自古以來就是獨立的領土， 不容許中方在主權問題說三道四

強烈譴責中方粗暴干涉福建內政

真心唔明點解戰爭英雄依家要屈居人下
當年祖上打生打死，今日後人要委曲求全

原來環保團體都有connect埋？ 文宣講埋催淚彈損兒童腦部發展？

反了反了

Twitter A/C 封鎖咗

好強

頗有南明遺風
喂 咁廣州呢

正確嚟講叫 閩獨

小心

我推

整簡體字呀仆街！

鐵馬尋橋

正

。。。。。會唔會誤打誤撞真係立左國

係.

巴打勁

FUCKING EMPIRE !!!!!

福獨

屌你老味我哋都未諗好獨立文宣，代表旗都未就俾福建佬搶先咗

人哋一早整咗, 仲有好多其他版本, 全部靚到暈

知唔知福建人有幾多係海外

第一張好型

行得咁前？

閩獨又唔同臺獨, 兩樣嘢

香港人可以搞獨立
為什麼我們福建人不行！

咁多英文冇乜簡體，風格都唔似

又唔諗下自己同台灣咩關係
仲大大聲話自己係福建人

twitter有follow開佢地

光復福建！

菲律賓，新加坡，馬來西亞都有好多福建人
佢地識英文好正常

係,星馬個邊都好q多福建人,台灣都好多

光复闽越 时代革命！

閩語口號呢？

立即實行真雙普選

要加啲字, 標明 福建(佬)獨立

福建巴打絲打, 俾份你哋深藍屋企人, 潮玩鄉情!

其實共產黨咁樣管治個成本唔會好高咩大小二便都要管

PUSH

光復福建 時代革命

呢個留返啤香港用，福建請用回紅底黃字

拉一派 打一派

屌係做到咁靚根本唔似

想問下有冇之前激讚果支香港旗既圖？

福建人搵到時機裂土封王了

開波啦文宣人！
福建人站起來！

痴線

整得樣衰啲同撞色啲會唔會更好

的確係, 之前啲白底黑字 福建佬先睇得明

fucking dopeeeeeeee

成粒八角咁

好靚

所以點解維穩費可以咁高

巴打 雖然整得好靚 但我諗好多受眾唔會睇得明

設計好得

痴撚線

勁

高過軍事開支

太霸氣了，可唔可以貼地啲，老土啲
俾大陸睇嫁，我驚睇佢地唔明

我覺得唔好咁公開支持閩獨
現階段民族主義不足，太揚人地會起戒心
應該繼續做福建人既假想敵，以團結佢地
時機成熟自然會發現真正既敵人唔係我地

巴打

好勁，南粵國表示羨慕

好想讀去福建國讀 福建U

堅係有個fb page

你係咪痴線架

文宣點解可以咁癲！
太正了！

以前有個
直頭冇埋...

屌你幫福建佬整得咁撚靚仲靚過香港本土果啲

北角撚,你地好壞

好

星期日遊行標語就用光復福建

福建建國指日可待

共產黨係咁 乜柒都要管
佢地對權力上癮

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

正到無朋友

型到

又幾鬼靚 可以同台灣國組閩語聯邦

聽日接機貼

cls

岩 而家推就太急 要等一等中共果邊弱勢 同扶植一下各省各地人既本土意識先

上面係 Reddit 鬼佬整, 下面係連登仔重製

福州獨立，閩越獨立

其實幾靚

聽朋友講果日係班客家佬扮示威者打班福建佬

被獨立

中共最叻内鬥
我地連呢招都學埋

同為閩南人嘅海陸豐人傳來賀電

靚到同真一樣，高手

wtf

港獨人士全力支援福建獨立

福建人統一中國

good

樓主啲國旗係咪參考芬蘭

咪係,殘體係俾文盲學字用,從來都係正體字先叫中文

福建獨立!!!!

人地團結完就打你
你依家係分化 等中共打福建
我地漁人得利

------------------
全民文宣
有airdrop airdrop
有影印機印文宣
有memo紙寫連儂牆
有手有腳派傳單

支持福建帮！
取代共产党！

福建人民軍還未集合在一起，請大家保持低調，千萬別給中國政府發現他們在香港集結。

所以現階段 大家欣賞吓算啦, 等福建佬遲啲發現自己身世...

原來係真

支持福建帮！
取代共产党！
支持福建帮！
取代共产党！
支持福建帮！
取代共产党！
支持福建帮！
取代共产党！
支持福建帮！
取代共产党！
支持福建帮！
取代共产党！
支持福建帮！
取代共产党！

我地成功輸出革命

就係要咁加重佢既管治成本

唔係我整
不過粒八角星, 同埋藍白用色, 好似都有來歷, 唔係亂整

正名呀唔該，唔好再叫福獨，係閔獨

推啦，智商壓制

全國各省獨立有望

越王出來了

閩獨

同潮汕、海陸豐建立埋友好合作關係

成日睇錯做個閪字

仲有大量東南亞閩語僑民

我好感動啊
我係福建人，支持福建獨立

喂 咁粵語聯邦呢

好撚靚班福建佬會唔會唔識歷史

主要城市要加晉江，最有錢哥班好多都係晉江

似 洪都拉斯🇭🇳薩爾瓦多🇸🇻

推到我們偉大的祖國去保護我地

我唔敢出街街啦

簡體版呀！

廣東廣西

用殘體字

繁體字當人on9咩

冇諗過福建人係咁雄心壯志
推上去一圓佢地嘅復國夢
光復閩越，時代革命！

小心人身安全 耳目眾多

樓上都可能有鬼

原來福建人來搞閩獨難怪幾千人下來香港，又俾支那河蟹佢地微博留言

屌好正

嗱 我朋友個老豆就係福建佬嚟嘅
佢話本身班福佬冇諗住咁快搞獨立
見香港啲黃絲示威遊行搞到好大件事
但中央又好似冇實際行動可以做到班友仔
所以佢地先諗住落嚟學嘢
佢地話就話想幫香港福建幫報仇
其實暗啞底一早傾好咗
睇準時機就隨時會揭竿起義
我想再問多啲細節
但係我朋友話佢老豆唔肯再講
淨係掉低咗句「福建獨立 指日可待」

好靚 但啲顏色同間線代表啲咩

弓喜福建成立獨立

從來都高㗎啦，中共每年用嚟維穩嘅金額，係高到天文數字㗎。

所以我哋可以全方面增加佢哋成本。

樓主呢種咁廉價嘅玩法，何樂而不為？

福建國兵都已經有埋

仲整得靚過香港嗰啲

台灣用繁體
台灣最多人鄉下係福建

有個X型既藍白底好似蘇格蘭
到底要歐洲風格定美洲 定東南亞風好

福建獨立

國歌: 愛拼才會贏

真係好靚!

Sorry, 自膠

香港都大把人鄉下係廣東
廣東人又寫開繁體字咩

等我转发到朋友圈

福建獨立 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

811！港人示威！福毒出頭！

我都諗緊其實69以黎呢啲靚靚文宣令香港人賺少左幾多
明明一份咁高汁既作品一定好貴
Sorry for市儈

支旗係點黎？

轉做簡體
同埋可唔可以改埋維基/百度百科

11號別出北角

要整返個口號先

垂範亞洲建共和，閩越嶺南作先鋒

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

送佢一程

咪傻啦之前BBC咪有講過福建省識英文既人全中國最多
仲多過上海我都唔知點解

已知11號北角高危，各手足注意

福建人好有抱負 想你地致敬

Captain Marvel

高登鯉

唔好玩啦，個國徽上面嗰句Omnia ab mari係拉丁文

中文是咪譯做"縱橫四海"？

文宣組好撚勁成set 有齊地圖 國旗 護照

福建建國 時代革命

ching會唔會做多左少少
其實福建獨立紅底白字已經ok

寫「光復台灣，閩越獨立」

其實福建人呢招到底想點真心唔明
佢地係咪想用金錢攻勢打動美國佬同俄佬, 聽講全中國佢地同上海佬最有米
懷疑佢地唔係想裂土封王咁簡單而係想玩軍閥割據, 大家睇下前蘇聯點死就知咩事

福獨!!!

[長期置頂] 重組荃灣斬人事件, 警黑合作2.0

福建獨立！

有傳消息係佢地同台灣合作, 始終同聲同氣

自豪福建人
不做中國人

其實我唔明搞福建獨立對場運動嘅用處
就算啲人真係信都唔會令港共跪低

引起佢哋好奇, 返去自己搜狗

霸氣

正呀喂

有冇閩南話版本

唔關我事架, 只係轉載

閔越人漢朝時期就曾起義兵反漢朝.
可惜戰敗. 會否捲土重來?

厲害了福建人
難怪他們要在中國別的省份騙這麼多的錢
原來一直想推翻我黨

要簡體字啊 巴打

Reddit 鬼佬話看官自行發揮, 但我諗藍色=海洋, 白色=東方之珠

咁靚嘅

仲靚過香港。

完整design

越靚先覺得件事越係堅料。

好撚型
睇到都想獨立

支旗
真係唔到我唔信

不如玩燒共產黨旗？推廣愛國不愛黨？

D圖咁靚

不過有字果D先有用架
得枝旗果D貼左都唔知係咩黎~有咩用
未發酵到得張旗就知代表咩
有字果張又水蛇春咁多字

對設計師來講, 可以係靈感泉源, 一生受用

國旗嚟講，藍色真係好靚

留一哥萬萬歲

英文d大陸人識閪睇咩

似乎係

將中間改做黃色獅子頭

巴打你唔記得轉做簡體

福建幫同蔡英文deal好咗
福建建國 蔡英文就會送金門俾閩越國
中華民國冇咗金門 蔡英文就成立台灣國
中共冇咗福建就冇能力控制台灣海峽 打破唔到第一島鏈
中國南北海運受阻 分道揚鑣
最後四分五裂

唔怪得老千要搵定咁多錢
CLS

痂撚線

祖籍福建泉州G持持

哇，好靚呀

支持福獨！

福建鬼正仆街！

新加坡主要華人係福建人

福建國皇/總統會係邊個

啲旗同本passport都好靚

洗唔洗變做殘體

勁 閩越民族

同我收到嘅風唔同
我聽講佢地係老蔣留低最後一步棋, 老蔣失敗左之後就好憎平民, 戒嚴左好多年, 福建佬呃呃埋埋咁多錢就係為左反攻大陸做準備, 順便報復原本班平民
如果唔係大家都係中國人點解要呃呃騙騙
今次福建幫出城其實係佢地想睇下仲有幾多家人無忘記自己留落嘅初衷, 佢地依家係每個家族派一個最大話到事嘅去商量反攻細節

講呢D記得加密

推多次

Support

唔好畀人地知啊, 佢地一路想反攻大陸

聽講福建動員咁多人
就係想搞建獨

外國勢力有錢有人, 萬事俱備依家東風都齊埋
香港人好無辜畀佢地累死

好撚霸氣

閩港連線 獨立自強

閩屬新加坡

今次咁多人嚟好似係話想同世界其他地方福建佬研究點反攻
好刺激可以生活係呢個大時代見證
當年國父好似都係咁玩

點加密, 我新玩連登唔多識, 成日加唔到

福建建國萬歲

班人撚識英文咩

屌 高質到。

hokken 人， 加油！

諸夏！

[member ] 咁我哋要多多歡迎佢哋, 留力扮打交, 夜啲一齊去打冷吹水談國家大事 [/member]

請受細佬一拜

好正, 有冇簡体版

推

「福建人，加油！」
- 無名 2019

福 閩
建 江
獨 兒
立 女

做文宣幾時做返警犬濫權個啲呀

咦？又幾足料喎。
搞到有啲餓

而家溝埋黎做 無問題喎
將所有維尼覺得麻煩既野堆埋一置 咪幾好

人哋建國呀老細。

轉貼 , 人地 2016 年已經發起

申威可以帶出黎

一直以為老蔣只係叫雞叻點知佈局仲叻

頂 勁撚到呢專業級

假如將來香港真係有機會獨立 唔該整返相同水準

勁呀

要殘體字人地先明架

哎呀 又比人搶先一步添 果然福建人係有魄力d嘅 推爆!!!

福字軍糧已出

推到比共產黨睇到

廈門國國歌

design好型啊

同袁世凱一樣, 受阿爺器重但最尾竟然

[member]連登仔係最愛國嘅應該唔會咁做
聽講C9 condom同香討果班友都準備哂去接風[\member]

反了

最大幕後黑手係佢

第一張留返嚟做香港旗，咁靚

各位連登仔唔好畀人影響, 我地連登仔係最愛國嘅
因為我地全部都係無產階級真共產支持者
希望阿爺要做就做果班有樓嘅

好靚啊
高質

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

拜服

解放軍戰士，媽的你們幹啥還不動，丟！

其實中間果粒星 改一改會變成黃雨傘
有無得諗

光復香港 時代革命

推上熱門，加油福毒

幫佢地準備定福建獨立旗 夜晚前要貼好

[member]唔怪得8.5咁鬼，班白衫明明打左30秒都無就突然全部掉頭走［/member]

811，一係集中曬港東，一係就取消。

避多過打

輸出革命 福建獨立

簡體呀
拎去貼街

貼滿北角

好official，睇嚟可成事!

邊有用

原來福建真係想獨立

佢哋撚識英文咩

福建好野

急不及待

潮州人 要求加入閩越國

屌 點解支旗咁靚嘅 講真型過龍獅、五星、青天白日、五色旗好多

留名

G 持

講句福建粗口先：肏恁老母！

英文同正體字 好唔襯佢地

Sorry, 錯手負皮，
但真心好勁

好犀利

點解你地可以咁正

世界是福建的

掂呀

太複雜，d廢老應該睇唔明，簡單寫福建獨立仲好

太靚, 係唔係應該整到長輩圖咁先對味

屌你趁火打劫
仲快過香港獨立
反了反了

打著藍旗反紅旗！

支持福建

想轉籍了

認真作為半個福建人
除左香港獨立，都幾想福建有得獨立

啲圖好型

褔建好多人偷渡美國㗎

支持福獨

屌咁撚靚架咩
之前幫香港整枝旗都無咁靚喎

夠㗎啦
以前佢哋從來無諗過福建獨立呢個term
而家呢4個字深深植入咗佢哋腦海就得

屌 整得仲靚過香港文宣

福建獨立建國咁大膽

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

痴線
好撚靚

係喎！簡體字

正呀

好正呀喂！

閩越國北角區

Chi-Chhî Hok-kiàn tók-líp

Hong Kong Hokkien town

Góa sī Hok-kiàn-lâng,
m̄-sī Chi-ná-lâng

大家一齊上百度搜尋 閩越 關鍵字 推佢上熱搜

直接寫褔建

廢老唔識字

北角獨立

福建 台灣 馬拉 組埋一齊就岩架喇

用簡體字先夠說服力架嗎 班fucking佬一望就知係邊個做

支持福建獨立

出埋殘體字版？

福建人assemble，反共復閩!

Pish！

🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️
🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️

真心靚

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有28,257個簽名（9 Aug 2019 at 06:22）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

走得最前的省份

福建人，

外部勢力介入福獨
所以啲文宣咁鬼靚
背後一定有組織

設計得好靚

屌你老母，好撚正
閩越人，豁出去
這閩越似覆水
再來也許要中共流淚

咁樣？

反客為主，輸出革命
一經過北角就大叫 福建獨立！悍衛家園！

好型

福建獨立 ！福建獨立！

一齊飄

福建獨立好似太假膠

光復福建/福建自治/福建自主好似貼地d

有冇可能有一set中共風d既旗 護照

開wiki

唔係太膠，係太堅

支持福建獨立建國

福獨呢班叛亂分子 用北角做根據地
我地愛國愛港連登仔 一定會將佢地一網打盡

北角起義，福建獨立。

好靚
但用紅色做主調，俗返少少，會唔會可以吸引多啲廢中廢老睇

支旗好靚~

比福建人睇Only

就係向共產say no, 點解仲要跟佢果套

救命，點解可以咁犀利

要支持，forking independence

我愛樓豬

勁呀，我幻想到好似青天白日滿地紅咁

《出師討滿夷自瓜州至金陵》

縞素臨江誓滅胡，雄師十萬氣吞吳。

試看天塹投鞭渡，不信中原不姓朱！

反清復明

正呀~~~

星期六成班福建佬會落黎宣揚獨立
共狗唔做野？

新口號: 支持香港警察獨立

屌你老解 扒香港頭

支持我福獨立

福建起義 正式開始
推倒共產 光復福建

認真講一樣野

支那最憎d支那人以"XX人"自居
玩到咁有機會趕佢地走

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

福建起義

CLS勁到

用返簡體字好似好d?

丈神好勁呀

寫錯字，「大神」

正到漏油

如果福建幫佔領左北角黎獨立, 我以後點去銅鑼灣好

寄信流入中國
除非佢封封都拆

仲有日本同南洋

我是福建人唔是支那人

推呀！

推爆

靚到

後山過

又幾靚喎衰鬼

可唔可以整得好大陸feel
唔係點引人入局
例如

如果佢地立國，我地價返地價租以到俾佢地又點話

真心覺得型！支持福建獨立！

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有31,250/100,000個簽名（9 Aug 2019 at 23:10）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

Fucking independence

想入境福建國

福建经済可自給自足
但要養活其他省份

不要负资產
福建独立

呢個好正，幫推

Be Water Be Humble Be Smart! 不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」〈光復香港 時代革命〉

簡體字啦

靚過中國國旗

支持閩獨

幫推

閩獨 ！

勁撚到

搵人整埋wiki

貼哂成個北角啦

推到福建獨立

大大力推

有冇人真係貼架
住附近嗰啲幫下手啦

推！

光復福建 時代革命!

掂呀!!

be water
大家要像流水一樣，可剛可柔，充滿變化。既能夠適應事物的形狀，適當時候又可凝聚力量，殺對手一個措手不及。

貼埋出旺角同老尖。等多Ｄ大陸佬見到。Ｄ撚樣實影相post上微博。睇佢點死。

光復福建 炒飯革命

cls 好勁

聽日大埔

入黎幫手推記者會

福建建國

好靚痴線

阿根廷咁款

上YouTube 上面search 真係有人講閩越國嘅野

captain marvel logo

推,但係咪無人敢去貼

港獨廢青垃圾
點可以俾港獨先過福獨!
福建獨立

大陸福建人：

係咪應該用紫荊？ 好似唔係咁好

幾好 唔洗加密啦

入境再出境 其實唔難

無啦啦福建幫走出黎打人
仲要大舉帶福建兵入黎

好明顯想借教仔為名
福獨為實

東區走廊？

呢個正

貼呀

ggood

福建由明朝未有海禁果時已經係對外港口
一直都係國際貿易港，果個年代係誇張到大量外國人長住
地位同日本長崎相似

推！！！

改： 1）用井底字
2）福建全境 唔要省

光復福建，時代革命

可以cut英文，大陸人覺得全簡体先係最native.

十鳩幾年前interview做code牛時個老闆教落。